{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022090819893/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 나일론 집업 블루종 패딩 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 この製品は柔らかいナイロン素材で作られており、裏地とダウン詰め物で保温性を高めています。 こちらの商品は季節の変わり目から冬の変わり目まで活用度の高いアイテムで、アウターやレイヤードアイテムとしてご使用いただけます。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず単独手洗いしてください。 ドライクリーニングはできません。 第二に、ファスナーとボタンは閉めて洗濯してください。 第三に、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯しなければなりません。 第四に、汚れた部分はスポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯してください。 第五に、漂白剤を使用したり、水に長く浸けておかないように注意しなければなりません。 第六に、十分に洗い流して機械脱水をしなければなりません。 第七に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第八に、乾燥後、床に叩きながら空気層を活かさなければなりません。 第九に、火気の近くに置いてはならず、火が燃え移ることがあるので注意が必要です。 第十に、ダウン商品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象ですので、払い落としてからご使用いただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランド、8 secondsはどこで製造されたのですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は柔らかいナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような季節に活用できますか？",
            "answer": "この製品は季節の変わり目から冬の変わり目まで活用度の高いアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗濯できますか？",
            "answer": "はい、この製品は洗濯できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "まず、この製品は必ず単独手洗いしてください。ドライクリーニングはできません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にファスナーやボタンは閉める必要がありますか？",
            "answer": "はい、洗濯時にはファスナーやボタンを閉めてください。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "汚れた部分の洗い方はどうすればいいですか？",
            "answer": "汚れた部分はスポンジや柔らかいブラシを使って部分洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "乾燥後、どのようなお手入れが必要ですか？",
            "answer": "乾燥後、床に叩きながら空気層を活かしてください。"
        },
        {
            "question": "ダウン商品の特性上、何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ダウン商品の特性上、火気の近くに置かないでください。火が燃え移る可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ダウン商品の毛が抜けることはありますか？",
            "answer": "はい、ダウン商品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 447
    }
}